有冇人鍾意周國腎，腎腎。。。

又型..唱歌又好聽..

這個世界可不可只得你我

聽理智與感情 聽到無曬理智了

好擔心佢

好難聽 去黑洞開

床邊 大家不知所措 似聽到了惡耗

聽到眼濕濕

傻能左？

三部曲
目黑
地下街
赤城千葉

成全你的美麗 蠶蝕我所需東西

最終幕

好正 成日聽

佢可以競逐連登仔最喜愛男歌手

佢唱歌好到肉，係得佢有果種感覺

都啱?

目黑

萬事萬物沒變好
誰料一秒已長高

佢聽障

我再也不會傷心 同時沒法再興奮

做歌手Live難聽死證 因為等如基本嘢做唔到

沒有 找到出口 出去也好
終點 一世也未到

垃圾